想同一位絲打講sorry

發夢尋日傳野我扑親絲打個頭,因為太多野要拎上前,唔知你有冇上連登
係度講聲sorry